我覺得自己唔值得同好男仔一齊

話說琴日同我暗戀左一排嘅男仔whatsapp,到依家佢都再冇覆過我...

我: 佢:
我:2016完之前可以問我幾個問題,我一定會講真話
佢:三圍係幾多
我:唔好玩啦認真啲
佢:你同你ex做過啲咩特別事?
我:咪又係嗰啲,行街睇戲食飯囉
佢:我係問有冇試過做啲咩曳野呀
我:你真係想知?
佢:你介意嘅話可以唔講...
我:um..講得嘅,我試過用手同用口幫佢
佢:
我:咁佢想同我做,我唔肯,佢話辛苦好難忍我先幫佢咋
佢:咁其實大學生有試過又唔係好出奇嘅...
佢:我瞓先啦,下次再傾

其實佢係咪對我有feel先會介意我同第個男仔嘅事...
如果唔係佢點解會即刻話去瞓..定我諗多左

我同佢出過幾次街同埋去過佢hall過夜

其實慢慢諗下,佢嘅反應都好正常..如果佢真係對我有feel但佢知道左我試過幫男仔打飛機同含,佢反感都好正常 我覺得自己好污蔑 人生可唔可以重頭黎過 我覺得我連普通男仔都襯唔上...仲要佢係一個好charm嘅男仔...

利申:飛機 樣衰 唔收兵

識我嘅應該知 勿相認

可唔可以回應下我

留低粒膠又唔講野係咩意思

下次見到佢即刻幫佢含咪得

可能真係去訓

係我自己諗多左?

認真post

當已經過左一日 佢都冇搵我
多數都係佢搵我先

咁你都係個誠實人

無答幫佢夾

俾佢屌囉

一係你就諗多左
一係佢就怕同你一齊後無得扑

個 有咩意思？

個處想留到結婚先

咩叫幫佢夾

咁點解佢過左一日都唔搵我

放心，佢其實去咗打丁

關人撚事咩
死臭雞

食左誠實豆沙包咩好地地講真話 自己攞黎

Dllm打飛機都嬲

覺得自己唔值得同好男仔一齊
但又好想同好男仔一齊

咁答
之前冇口爆過
為左佢 可以吞埋

直接d講仲係處既話 處境180度變

叫佢幫你用返手口咪得囉

完！

做女人做到你咁cheap 比人求2求就含哂 比你搵到個有錢咪又係比人免費屌 雞姐係雞 根本唔識做人

屌 含都算啦 做咩要同人講呑埋呀
吊高少少啦屌你 遲早屎眼都比人屌

樓豬幾歲

老實講 男人一定會介意
當初我條女都係咁 同ex手口扑齊哂
但一齊左都無得介意 掉返轉睇唔洗調教又幾好既

利伸: 同女朋友床上100%合拍 除左屎忽乜都玩齊

如果比你知條女仲有同ex聯絡接唔接受到？

都叫你啲女仔潔身自愛喇。
好喇，個男仔好明顯介意你幫個ex含過

好一個唔收兵

同ex一齊左3年,你邊隻眼見到我搵有錢人呀你老母就係雞生撚左你隻雞仔出黎

你講得好啱啊，你根本就唔配，唔好害個男仔。

20

咁又真係未必得 都係講個信字
但過左去既無謂要自己諗啦 愈諗咪愈on9

我冇扑過

有時唔好太誠實 特別係呢方面

唉我諗住對住佢坦白啲啫都係

佢知我係處

隻豬留唔耐

覆埋上面 對我黎講含過仲衰過扑過
你要明白男仔會介意啲咩 有時唔係坦唔坦白既問題 而係個男仔聽完永遠都會有條刺

個男既同你講佢叫過雞你都會形住形住啦

用手冇乜野 用口未必個個會接受到。
如果佢想媾你 點都會介意
但我諗清楚d就會知道好小事。
你都唔駛太介懷

Btw我都希望女朋友未幫人做過呢d野 但除非未拍過拖 如果唔係真係好難

利申： 女友是初戀

真心？
問咁多都係想屌你啫
處女情意結同好男人無直接關係架喎

我係你唔會咁誠實

唉, 我希望我冇拍過拖,所有野都留比第時老公

我冇講過佢有處女情意結所以係好男人

有冇得補救

叫條on9 去幼稚園揾女啦 一係就揀余佩芝

比人老強都唔好怨

唔關你有冇幫ex含既問題，問題係佢知道你原來同人拍左拖三年都唔比扑，廢事晒時間姐

個男仔100%係介意你含過。
講左自己缺點，但唔直接講優點係處。
依家唯有睇佢接受程度同係唔係好想同你一齊。
甚至睇埋佢有冇其他選擇。
要小小時間冷靜，考慮加消化。
佢介意其實都代表對你有好感甚至中意。
但你一定唔再係佢首選

個男嘅未一齊就問人啲咁嘅嘢 唔識尊重人 都唔係咩好人啦

講真條仔咁撚麻煩就算鳩數啦
條仔介意呢d咁既濕鳩野一定好唔撚成熟個d戇鳩仔黎

係

扑野都係拍拖既一部分
講到自己好似一件物品咁可以「俾」我
佢on9時 你都好on9

男仔試過幫另一個男仔打飛機同含 梗係接受唔到啦

處男mind 合情合理
如果佢本身好多經驗，咁都介意係on9
如果佢真係charm, 但冇搞過呢啲野，即係對性認真同把持得住，係有食唔食嗰種
對佢黎講你係性開放，含吹奶啜做到足，話冇俾人屌過都冇乜說服力
兩個人價值觀都唔同，佢因爲咁而唔鍾意你有乜出奇

含過姐，做過實含過嫁啦
個男仔咁都介意係佢on9

有乜好介意
除非條仔都係青頭無俾人含過

少少介意實有架啦 不過係宜家既社會拍親拖都實會扑野啦
我反而想知你去佢個hall過夜係一齊訓 定會做埋其他特別野？

未一齊 會問呢d架咩 就算係似想搵你做sp多過做女友

我試過相同情況 我本身追緊 一聽到話試過含撚我即刻收隊唔追 其實我就唔介意女仔同人扑野 但唔該唔好講到好正常而且自己都唔care咁 男仔好反感 你自己都唔愛惜自己 有咩可能要求人地愛你先

同人扑野就叫唔愛惜自己
唔通同你扑野就叫咩

而家d女仔覺得用手，口唔算係性行為
都唔撚識自愛既

條仔好仆街 完

條仔無掂過其他女？

成班青頭
家下咩年代 要結左婚先扑得？
個男仔真係鍾意你嘅 唔開心就實有
但唔會為左咁樣而唔再搵你

退一步講 佢真係因為依件事唔再搵你
咁佢都唔會係最後果個

佢係有食唔食嗰啲人黎

冇做過

佢係青頭

去佢hall傾心事
咩都冇發生過去過幾次都係佢瞓地下我瞓床

我見好多男仔都會問可能對性好奇啫

係我錯

點解咁講

據我所知就冇我識佢中學啲fd,個個都話佢係罪大惡極嗰啲人

成撚日話要留個處俾老公，咁你咪撚幫ex打飛機同含啦臭閪

我自己都係青頭 無掂過女
同以家果個一齊左一段時間就開始有
咁我問佢有無同之前既 接觸過
佢話無
之後再問
佢話手
我就話 你用手會無用口 咪當我傻啦
佢堅持話無用口
之後過左幾個月 我睇佢fb record
發現佢未夠16 歲 同佢之前男友
講話 幫你含得舒唔舒服
屋企無人快d上黎
互相賽後討論
試過用埋驗孕棒

我發現之後嬲撚到仆街
之後我問佢仲有無野
佢又話無野

之後自己同我講
佢試過係公眾地方幫過人含

但佢一直堅持自己係處

我自己都已經放棄
唔想再探討呢d野
純粹想自己每日可以過得充實d 自己個人開心就得
唔理其他野
就開始無野
仲同佢幾開心

但件事過左年幾後
自己其實經常好心痛 覺得自己好無用
做男人做到咁好廢
個陰影真係好大 每次諗起會好好好痛
唯有做既係令自己變得愈黎愈好 寄託係其他野上

比佢係呢樣野上hurt過 果種痛 係唔會唔記得
一世都記得 人生唯一一次成個人震哂 講野都講唔到
就算以家扮無野 過得幾開心 但永永遠遠都有個好大既陰影
如果有仲細個既絲打睇緊 希望你地自重
唔好太細個就做 起碼個人諗野成熟先好去決定

同埋樓主如果想個男仔開心 就唔好再搵佢
佢係青頭無掂過女仔 而知道你含過撚
一定會好心酸 明明鍾意你但覺得你比人污穢左
但自己咩都做唔到 因為過左去

呢套對我係咁諗
不過對其他食好多女既巴打就未必一樣
因為佢地自己有過去就應接受人地過去
自己無過去而要面對女方過去會好心酸 覺得好唔公平

放過人啦

絲打唔使咁灰，我覺得成熟既男仔係鍾意你既話，儘管會介意，但始終都會接受你。

一段關係要走得遠，其實係要接受對方既缺點。

咁你都已經做左呢件事啦，無得回過過去架嘛係咪？

既然件事困擾住你，自己亂咁諗，不如認真同佢討論下，承諾以後唔會再犯，睇下佢點睇囉。呢個算係唯一補救你以前年少無知既行動。

如果最後都過唔到佢個關，咪算數囉。愛情既野，又要講timing又要講雙方付出，話咁易咩？祝你好運啦。

利申：仆街廿鳩幾歲人都未拍拖既青頭BB

點解會有人覺得樓主有問題架，咁唔係用手就用口，唔用口就用西架啦。
覺得樓主有問題既人係咪拍拖唔扑野？

我唔覺得樓主有問題
不過如果男唔接受 無謂強逼人要同佢一齊

樓主當然有問題，問題係太誠實太坦白，必要時講下大話有咩問題

處男處女要求另一半冇經驗係天公地道
你自己開放唔好諗到人地拍拖一定要搞野
價值觀唔一樣，冇話邊個岩與錯，但俾人嫌呢樣野都唔怪得人